染咗色洗唔甩嘅衫褲鞋襪要戴手套掉

染咗色洗唔甩嘅衫褲鞋襪要戴手套掉
染咗色洗唔甩嘅衫褲鞋襪要戴手套掉
染咗色洗唔甩嘅衫褲鞋襪要戴手套掉
唔好遺留任何證據

其實你著過上面就會有死皮留低
入墳場化寶爐燒左佢啦

呼籲各區街坊，帶齊以下物品

1. 長袖衫+褲
2. 鞋+襪
3. 帽
4. 袋
5. 酒精濕紙巾/落妝水

往各區地鐵及巴士站接仔女放學

請盡一分力，守護同路人，守護香港未來

求吓大家幫手copy呢段去spread開啊

［化學］如何清洗顏色水劑（含acrylics/PMMA）

1. hot sodium carbonate solution

-蘇打水，溫度50度或更高，建議自己開，落多小小都唔怕
（同小蘇打sodium bicarbonate有啲分別，唔知bicarbonate效果係點）

2.消毒火酒（酒精）/含消毒火酒成份濕紙巾

3.化妝水/卸妝水/洗甲水

可以洗到有acrylics/PMMA嘅顏料

紅字係考慮完availability, effectiveness, usefulness, side-effects嘅建議

另外衫褲鞋襪可以先噴防水噴霧
中招就唔好留直接dum咗佢

消毒火酒：
易買 平 可用作消毒 但係多用傷皮膚
化/卸妝水：
女仔會有 比較唔傷皮膚 但貴 同埋唔同牌子效果可能會有差異

其他建議：
#67 威猛先生玻璃劑
#91 含酒精成分濕紙巾
#117 大塊顏料可以待乾再成塊搣

#127
可以搽定凡士林/hand cream
保持皮膚濕潤方便移除顏料

#145
唔敢去五金可以去模型舖買Mr Color paint remover/Mr Color tool cleaner，冇就買住水性油天拿水頂住先

#148
補充使用順序：
先用水性油天拿水或者75%酒精捽
好頑固捽唔到嗰啲先用paint remover/tool cleaner
因為用完呢兩隻，啲顏料會變硝基，用唔返酒精
最後都唔得先好用洗甲水

#164
凡士林coating，logon $50 gel removal

#216
應該冇加料 UV燈照過安全，番簡水、梳打水可行

#252
綠藻濃縮液+薑，開水沖，唔傷皮膚

Push